讀書擺明就係冇撚用 不服來辯

讀書點解會有用？
你走去做飲食，做運輸都唔撚會用到啦

點知自己將來做咩

唔做飲食咪有用

駁唔到

香港地 除左做呢幾行
有邊啲係真係一出到嚟就揾到食嫁
除左醫生之外，其他科都係垃圾

唔係讀書冇用
而係香港地讀書冇撚用
最大原因係香港課程內容
香港課程佔最大既就係學科類，中英數通
但人生除左呢啲仲有好多野要學
例如人文 道德 生活技能呢啲

簡單舉例，如果將急救課程列入課程必修咁有冇用？
同樣好多生活技能都係，好似駕駛呢啲
其實你都係要上堂先學得識知點揸
只係冇將佢列入必修

冇用之用 香港價值係搵到錢先係用

應該咁講 其實全世界都係

我自修都開心

比例問題

其實唔止讀書 你做既野唔係搵錢係香港都係無用

自修啲咩

有用過你呢啲廢物

巴打諗嘢諗得深入

揾錢多過你咪得囉

唔讀書點出post

好似係

讀書本身係有用，訓練到你個人成長
最慘係老豆老母同你講讀完書出黎做奴隸果下唔得 甚麼打份寫字樓工無咁辛苦全部都係狗屎
點解我有咁多知識唔自己做老細搵野搞 讀書唔係問題，但齋讀書真係無咩用

但個學歷有用呀嘛

Engine

讀書無用
張cert有用

無嗰張cert仲衰啦

讀書係冇撚用啊
但到升識就係話你無學歷唔比你升
但有學歷又唔係包升喎

其實都無諗住駁你

你覺得無用就無用囉

其實我上面已經答左佢 無用之用

咩叫用
搵到好工先叫有用？
都係既 呢度係香港

除左無用之用外，仲有有用之有

如果冇讀書，我都（1）做唔到研究，（2）移唔到民，亦冇能力（2）追求最前線的知識

所以見到呢類post，真係淡然一笑就算

做研究揾到食咩？

呢個問題同 " 呢個年頭行船搵到食咩? " 係一樣

原來真係搵到食

自學人生由你創
講左咁多年
不服來辯

揾食嘅意思係養妻活兒之餘 又有積蓄剩喎
唔係話冇嘅 但有幾多個可以做到？
香港地又出到幾多個沈旭暉呀

你有用的定義係點先

唔讀唔識字
你點係到9up呀

1.可以用嚟賺錢
2.知道之後可以帶俾自己滿足感
暫時諗到咁住
唔好意思 一開始唔記得落定義

無所謂 , 我朋友行左5年船 , 樓都買左2層

搵唔搵到食你自己自定義啦

我問緊研究呀
唔係講行船

做研究點解搵唔到食 ?

你知唔知咩野叫做研究 ?

你估係街邊做問卷調查 ?

你知唔知全世界每年掟幾多錢黎研究生物科技 ?

你知唔知全世界每年掟幾多錢黎研究新能源 ?

Btw 你6月5號係唔係開學讀comput. Neurosci

咁香港呢

辯你老母

師兄都係做呢行？

well

我一般係比人研究 (唔係達聞西果種)

你點俾人研究

認真 呢位巴打都好似好勁咁 可唔可以分享吓